{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_053163",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho1767742816/deo-nagsan-hotel-yang-yang-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698431483465&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=1751&destination=%EA%B0%95%EB%A6%89%2C+%EA%B0%95%EC%9B%90%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=37.767868%2C128.935684&sort=RECOMMENDED&top_dp=59091&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=214347904&selectedRatePlan=248290171&expediaPropertyId=55210713&searchId=97b7d18b-50b8-4705-904b-e329a78c27b8",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "더 낙산 호텔"
    },
    "text": "ザ·ナクサンホテル\\n\n大韓民国カンワン道ヤンヤン郡ヘマジ道18\\n\nザ·ナクサンホテルからは車で15分以内のところにソアック山国立公園もあります。 ここには簡単な食事ができるコーヒーショップ/カフェのほか、フィットネスセンターも設けられています。 , ホテルサイズ:56個客室、チェックイン開始時間:15:00、チェックイン終了時間:いつでも簡単チェックイン利用可能、最小チェックイン年齢(満):19歳、チェックアウト時間:11:00、旅行関連制限事項:新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内: この宿泊施設にはフロントデスクがありません。 専用入口から宿泊施設に入ることができます。 , チェックインの際に必要な事項:付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカードまたは現金デポジットが必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能な年齢:満19歳から、ベビーベッドなし、ペット:ペット同伴不可、インターネット:共用エリアで無料WiFi提供客室内無料WiFi、駐車案内:無料施設内セルフ駐車(屋根なし)、その他:禁煙施設",
    "QA": [
        {
            "question": "ナクサンホテルはどこにありますか？",
            "answer": "ナクサンホテルは大韓民国カンワン道ヤンヤン郡ヘマジ道18に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ナクサンホテルの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "ナクサンホテルからは車で15分以内のところにソアック山国立公園があります。"
        },
        {
            "question": "ナクサンホテルにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ナクサンホテルには簡単な食事ができるコーヒーショップ/カフェとフィットネスセンターがあります。"
        },
        {
            "question": "ナクサンホテルのチェックイン・チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "ナクサンホテルのチェックイン時間は15:00からで、チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "ナクサンホテルの最小チェックイン年齢は何歳ですか？",
            "answer": "ナクサンホテルの最小チェックイン年齢は19歳です。"
        },
        {
            "question": "ナクサンホテルの特別チェックインの案内を教えてください。",
            "answer": "ナクサンホテルにはフロントデスクがないため、専用入口から直接宿泊施設に入ることができます。"
        },
        {
            "question": "ナクサンホテルのチェックイン時に必要なものは何ですか？",
            "answer": "ナクサンホテルのチェックイン時には、付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金デポジットが必要です。また、写真が貼られた政府発行の身分証明書も必要な場合があります。"
        },
        {
            "question": "ナクサンホテルではペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ナクサンホテルではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "ナクサンホテルでインターネットを利用することはできますか？",
            "answer": "ナクサンホテルでは共用エリアで無料のWiFiが提供されており、客室内でも無料のWiFiを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ナクサンホテルの駐車場の案内を教えてください。",
            "answer": "ナクサンホテルでは施設内に無料のセルフ駐車場（屋根なし）があります。"
        },
        {
            "question": "ナクサンホテルは禁煙施設ですか？",
            "answer": "はい、ナクサンホテルは禁煙施設です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 369,
        "QA": 536
    }
}